中移動係咪又黎料????

今日晏晝開始個網load得好慢
有無巴打有同樣既問題???

果陣咁易cut又唔洗賠錢
仲用呢間垃圾野即係抵死啦